死咗嘅黑警仲有冇得投訴 使用槍械不當

有冇警員編號

警戒又好 處分又好